韓農示威很勁，但點解零檢控？

有檢控，但最後都係錢解決

選擇性執法

因為係外國勢力

真外國勢力
真捉會變外交問題

咁叫外國人黎衝得唔得？

人地示威完就走
唔通佢地幾百人坐監食香港錢咩